白色衫既傷者係瑪麗醫院

唔知點解醫院入面有d烏龜，夢到佢地會(的)走d一個人送過黎著白色衫既傷者
(e家有社工係入面幫傷者手 )
希望有更多社工去幫手
d烏龜已經痴哂線

要推！
快啲幫手搵議員/社工咩都好
總之有義士入院你就話識佢
依家啲狗係捉啲落單既傷者
話幫佢登記其實係攞佢資料！

連登護狗assemble!
去阻止烏龜夾走patient

推